★JS 6767 HKU BEcon&Fin/BEcon 問答區★

我想問仲有無張五常套產權經濟學讀？

咪入 enf
利申： yr4

點睇 hku ampb

EnF 仲好

4+2 29分 英數total9分 穩唔穩？

搏下
人生唔應該留有遺憾

唔太穩但 可以一試

EnF 年年都收百幾人，大家想問就問

順便比 fm 相認

e&f 全城最抵讀既科
十卜

男fm ok?

穩到仆街，入硬
讀bba ust,cu >>>>hku

pish

都係個句，性價比 EnF 係第一

即係點

E&f係咪好多數計

最起碼要識基本微積分
不過我十年前入

認鳩真 咪撚入EnF chur撚到爆仲要半個系都係大陸人

係咪唔揀major 就自動double major econ and fina

係

冇野 chur ，你可以頹。邊科唔多大陸人